有警護航李慧琼係封鎖區自由走動

係咪驚畀人打

天龍人？

驚比人打就唔會著件印住自己名既衫

人畜有別
畜又點會中武肺

有無帶安全帽

出黎宣傳「變革香港 唯一出路」？

民建聯準備奪權
全面執政啊？

唔使打疫苗啦，加入民建聯，病毒就唔會入侵，好似係

係wo，今晚無官落去佢就去

支那雞唔會中武漢肺炎架

好奇怪，旁邊幾棟怪獸大廈冇封埋
因為之前有過人中招
做d唔做d